大學畢業5年唔做嘢

我有個屋企人大學畢業，有專業資格，但5年唔做嘢，喺屋企拎零用，兩老已退休，屋企無咩錢。
請問巴絲打有冇咁嘅經驗，我可以點做？

醫生護士？有咩一grad就有專業資格？
不過5年空白期，難搵工喎
拖到放棄咗

呢班人都唔會做抵學歷運輸, 待應, 收銀. SALES.
要做返佢本行, 但又冇信心搵工. 真係等住提早退休 攞老綜過人世... 完

有咩工係專業資格5年都唔駛renew??

仲可以做咩
拎綜援

廢物

5年唔做嘢又點會有專業資格

IT囉

拖左咁耐 唔使指擬佢會番了

咩專業資格先

可能係金融狗

保安？保險？

樓主又唔答 點幫

老師

有學位都唔做野同人唔同命

你朋友就是你，我懂的

同兩老拎零用姐係有錢la
屌你老母